支持性愛摩天輪！高雄酒館十台妹喊「嘿嘿嘿嘿韓國瑜凍蒜」

網路流傳一段影片，有10名美眉在包廂內激情吶喊，但她們不是在K歌，而是在為國民黨高雄市長候選人韓國瑜加油，這段約9秒鐘的影片，有一名美眉影領眾人大喊：「嘿嘿嘿嘿韓國瑜凍蒜、韓國瑜凍蒜、韓國瑜凍蒜！」引起網友熱烈討論，《蘋果》循線找到這群美眉，原來她們是LOVE時尚音樂酒館的老闆娘、暱稱「韓韓」的謝小姐（25歲）與店裡的9名女服務生，她們說，喜歡韓國瑜的政策，才拍短片表達支持。
謝小姐今年9月10日在高雄開了這間音樂酒館，10月29日在音樂酒館隔壁加開一間消夜食堂，由弟弟當主廚。謝小姐說，她欣賞韓國瑜的政見，「尤其青年創業政策，因為現在的青年創業太困難了！」就在宵夜食堂張貼「韓國瑜當選」的大字報，吸引很多客人特地停車下來拍照。
謝小姐表示，她從小的暱稱就叫「韓韓」，與韓國瑜沒有關係，本月3日她與音樂酒館的9名女服務生在店裡吃飯聚餐，「我們家的美眉都很愛玩！」臨時起意要幫韓國瑜加油，其中一名美眉想出口號，引領大家喊：「嘿嘿嘿嘿韓國瑜凍蒜、韓國瑜凍蒜、韓國瑜凍蒜！」
「一開始大家抓節奏抓得不太準」謝小姐笑說：「這段不到10秒鐘的影片，結果拍了3次才拍成功！」沒想到影片被轉貼到「加藤軍台灣粉絲團 2.0」粉專，有人說：「還不投韓總一票嗎？」、「這才叫選舉！」、「這麼High，要參一腳！」但也有人留言：「凍算，我要性愛摩天輪」、「這批很純」、「這在台灣大概只有毒性愛趴才會看的到」
謝小姐說，網路上的酸言酸語，「我們不予置評，因為喜歡的人就是喜歡，不喜歡的人就是不喜歡！」對於喜歡影片的人，她們要說：「謝謝支持！」因為有客人看到影片後，特地從嘉義、台中前來高雄消費，與女服務生聊天時都說：「韓國瑜的政策不錯！」若不支持韓國瑜的人來，「我們也是會很熱心地招待他！」
謝小姐與店裡的女服務生表示，除了韓國瑜的青年創業政策，她們也覺得愛情摩天輪的提議很不錯。謝小姐說，為了能幫助單親家庭或弱勢者，她與當地里長配合，每周日提供50個消夜食堂製作的便當，給單親家庭或弱勢者當晚餐，有需要的人可以在周日晚間六點到七點之間來消夜食堂領取。（王勇超、吳柏源／高雄報導）
距離11月24日九合一選戰，只剩倒數最後一個月！想看最激烈的選戰實況、最精闢的選情評估、最完整的政見分析，敬請鎖定「蘋果日報九合一選舉爭霸戰」。

係愛河旁建愛情摩天輪，同依班女大戰

cls好靚